新屋有好多卜泥點算？

我呢區好潮濕 睇樓果時我有特別睇過 都冇留意到有卜泥出現
而家新裝修完 搬左入去未夠1年
除左廁所同狗房冇卜泥 （可能因為冇木？）
廳，廚房，主人房，書房都有
未去到好誇張好多 但好嘔心
廚房係d廚具入面見到有
主人房就天花板同冷氣機附近
書房就係d紙，書入面見到有
買左支紫色biokill 但我驚一噴上天花板 佢地就跌哂落黎
已經有買抽濕機抽濕 仲有咩可以做

用漂白水抹牆 一年一次

咩叫卜泥

認真？

一粒粒好細隻 要好認真睇先見到
有時唔搞佢 佢唔會郁
一掂到佢 就成堆一齊郁

我懷疑狗房可能都有 不過俾其中一隻狗食左
佢個衰仔好鐘意捉d昆蟲黎食
成日阻止唔切

留名
我屋企都係 呢排勤力抽濕唔係好覺

我老公早幾日先買部抽濕機返黎
而家主力抽書房 抽極都勁多水咁
部機show書房濕度55% 算高定低？

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

有冇人知